PUBG更新唔到

試過重down, 乜都試過，不過都係down 唔到，下載速度停咗係0 bytes唔肯上，冇限速乜都冇
有冇巴打可以幫幫手

唔好玩囉

利申:唔關網速事

太凍係屋企冇野做

更新到啦

今日晏就我都係咁 岩岩就更新完

求教學

試過del game del steam 都唔得

將個下載地區換做U.K. London

試下先

得咗

我都係同一個問題 轉左地區都得左了 THANKS BOR

我無理佢..

請問下載地址點轉？

SETTING 有

擺個cheat engine係到係咪覺得自己好型?

外掛狗

+1

佢check到我係香港唔俾我轉

當年玩Fifa career mode 用
無限貨金買人

搞掂
THX CHING

thx! 玩到了